貧僧在此呼籲連登仔稱高登為殘登

大家小心
雷奥·阿帕基
呢隻顛狗
講唔過人就玩狙擊咬人
反endgame反到on99
有無人救下佢？

冇

影視台

咁你想我幫你嘈鳩佢定點呀MK仔

無得罪佢
無啦啦顛狗咁咬人
一個半個嘈佢有叉用
群起屌佢先得
就係無人理

太多顛狗